畫3d圖黎講imac是否不太好

推

除左冇3d max, 其實差唔多

Mac做3d廢左少少 卡既問題

應該買翻pc機？

係咪會lag機

用 27 吋加獨顯 ???

依個你點睇？
27好似太大

intel內顯只夠力應該個4k screen同interface，幾年前既3D game都可能run唔得順，你expect可以用黎畫3D圖?
iMac 應該要27"完全打爆+獨顯版先叫3D到吓，仲要唔係特別勁
用同一舊錢砌部PC，預一半放去塊GPU啦

邊到可以搵到砌機list

睇下硬件台 基本上打到機 10000蚊左右 CPU i7+GPU 1060-1070-1080都可以滿足你需要，你mac都買得，1080唔差在啦？夠你企係頂尖上面三年

有錢既比多少少

一萬蚊砌部機
點都好多謝你覆我

其實你想畫3D 一萬銀既機只係想「做到野」級數咋

Mac Pro啦屌你

IMac 好睇唔好打 一體式散熱唔掂

我唔洗大師級嫁喎

本身用緊mac pro 但無顯卡
先想要部desktop

咁一萬銀既機係個好開始 一分錢一分貨 唔好比兩年後既自己後悔

你又啱
我兩年前貪平2k買左部mac
依加記憶體又爆又無顯卡好後悔

兩千買到一部行得走得兩年既機已經值，後咩野悔
仲有上面講mac pro係可以有雙D700嗰個垃圾筒，勁過maxed out iMac 27"
不過當然完全out你budget
砌機有度好係你唔需要一次過一步到位，例如個mon可以慳，而iMac呢種AIO係你一定要打包個4k/5k moon
同埋10x0系列卡其實好好打而且中階位款真係唔貴
打算做3D野應該俾少少心機響hardware，就算唔係精識多少少無壞，未砌機當學野囉

唔係，我意思係加多2k可以買到部有顯卡既mac pro
想買iMac 純粹因爲佢無主機好省位

我follow唔到你up乜鳩

你用多左兩千買左唔知邊年既mac pro而可以無顯示卡???
Mac Pro無論舊tower定新垃圾筒都必定有塊卡因為根本行唔到有intel iris既CPU
咁既然你有呢部野姐係已經有個mon，咁做咩要考慮iMac??? 仲要得10k budget想玩3D? 咁你衣家買部all-in-one姐係舊野完全唔打算用?